(窮丁賣物)賣carhartt 4袋嬲,fuckingwesome tee

1 carhartt 4袋嬲 黑色size s
全新 只試著 冇出過街
因size不合所以放 啱175高著
放700hkd

2 fuckingawesome tee 黑色size s
全新 只試著 冇出過街
因size不合所以放
放350hkd
希望有人要唔想浪費

有性趣可tg我 onjjjeff115

好柒

carhartt $400要

S 即係幾長幾闊

76-77 cm長 腰53闊

Lm

長由邊到開始度?

巴打件carhartt邊買

由燈芯領開始度

即係咁粉色長76-77cm 白色闊53cm

嬲你老母

袖長幾多 carhartt 果件

䄂長65

巴打件tee放左未

仲向到

放咗？